咩叫「穿搭」?

夏天最火熱單品！避開3個闊腳褲穿搭誤區，巧妙運用穿搭要訣來個小短腿逆襲！

最hit就最hit啦屌你老母最火
襯衫就襯衫啦屌你老母穿搭
錯誤就錯誤啦屌你老母誤區
乜撚野叫小短腿逆襲啊?

垃圾媒體用埋d 大陸用語 塗毒香港中文
賤種先睇呢d免費垃圾鳩屎港女媒體

pish

呢d page不嬲左抄右抄之餘仲要抄得柒

睇嚟你好睇唔過眼，對於依家所謂既穿搭

火熱無錯btw

穿搭呢個詞真係好un耳, 十年前你唔會聽到有人咁講囉
個個都係講襯衫 / 點配搭

"真心咩" 果d我都廢撚事屌啦
有次飲茶聽到個女仔(24歲左右)同佢啊媽講 "真心咩", 佢啊媽聽左幾次都唔見, 直至個女仔講 "真係架" 先明

講撚埋d支語屌你個老母

推

最火熱

乜撚野叫塗毒啊
荼毒啊